{"id":6283,"date":"2020-01-01T00:00:27","date_gmt":"2019-12-31T23:00:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.ordisoftware.com\/?p=6283"},"modified":"2020-12-26T19:13:53","modified_gmt":"2020-12-26T18:13:53","slug":"new-year-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/blog\/2020\/01\/new-year-2020\/","title":{"rendered":"Nouvelle ann\u00e9e 2020"},"content":{"rendered":"<p style=\"margin-bottom:25px;\"><p>Que le gouvernement de l'\u00c9tat en France ainsi que l'Assembl\u00e9e Nationale et le S\u00e9nat aient la sagesse, le courage et la force de r\u00e9former pour nationaliser l'organisation m\u00e9dico-sociale et juridique-judiciaire du syst\u00e8me de sant\u00e9-aide-justice tel que requis par la logique et notamment par les articles 9 \u00e0 11 du Pr\u00e9ambule de la Constitution Fran\u00e7aise, l'article 25 de la D\u00e9claration Universelle des Droits des Humains et l'article R4127-19 du Code de Sant\u00e9 Publique, afin de r\u00e9soudre le probl\u00e8me de la dette publique et de sauver les victimes de la privatisation et des m\u00e9chants.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ordisoftware\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"wp-image-6290 size-full aligncenter\" src=\"http:\/\/www.ordisoftware.com\/uploads\/2019\/01\/Presse-papiers-1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"290\" srcset=\"https:\/\/www.ordisoftware.com\/uploads\/2019\/01\/Presse-papiers-1.jpg 500w, https:\/\/www.ordisoftware.com\/uploads\/2019\/01\/Presse-papiers-1-200x116.jpg 200w, https:\/\/www.ordisoftware.com\/uploads\/2019\/01\/Presse-papiers-1-300x174.jpg 300w, https:\/\/www.ordisoftware.com\/uploads\/2019\/01\/Presse-papiers-1-150x87.jpg 150w, https:\/\/www.ordisoftware.com\/uploads\/2019\/01\/Presse-papiers-1-400x232.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p style=\"margin-bottom:25px;\">\n<p>Que le gouvernement de l'Etat en France ainsi que l'Assemblee Nationale et le Senat aient la sagesse, le courage et la force de reformer pour nationaliser l'organisation medico-sociale et juridique-judiciaire du systeme de sante-aide-justice tel que requis par la logique et notamment par les articles 9 a 11 du Preambule de la Constitution Francaise, <\/p>\n<p><span style=\"color:#333\"> &rarr; <a href=\"https:\/\/www.ordisoftware.com\/blog\/2020\/01\/new-year-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6283"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6283"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6283\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6283"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ordisoftware.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}